港股每日夾高夾低殺牛熊 又唔見有人要拉

牛熊真係殺得好明顯， 背後大戶睇住散戶黎食

鬼叫你買咩

真呀，要報驚了

真呀,幾時去拉埋班殺熊殺牛既人呀?
依下根本係搞肥佬黎啦
其他POST仲要有人話,今次係捉左班莊家先
其他造既唔見話捉